公務員係未由「五天工作」變成「四天工作」

好提子

其實舊制本身就同四天工作差唔多

光復舊制

日日半日工作

計workload,政府工其實係2天工作制

5個人做1個人野
計我話本身已經係1天工作週

玩下電話睇下劇又一day

對本身少workload 既公務員黎講，要出現同唔出現差好遠

［突發］日日幫政府（警總除外）返半晝計劃正式啟動！

我都想少workload呀

我之前一個部門做，已經完全可以做哂成條team既野

公務員一向係社會寄生蟲